Nancy靚都算 佢啲 friends 都咁靚 想點先

全部一樣樣

炒車啦你

做咩姐你

死肥西

我屌你老母

佢啲fd屌打佢wo

搞咩又同一堆相出兩個post

點睇都唔同啦

個邊有兩張新圖

驗眼啦傻閪

仲以為係captain Nancy

哈哈哈